個d買左車位盤既人依家點算

800萬都按9成
邊個仲會要d 100,200尺樓

一/二百呎變800萬咪得

搵林鄭陪葬囉

叫左佢地唔好買垃圾樓
衣家只可以同佢地講一句抵撚死

有貨好走

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

而家八百萬將會升上去，納米盤散貨時機

傻仔，個個夠條件畀首期上到車，即刻反晒價再升啦

留名等睇600萬樓變800萬

黨鐵上蓋新樓私樓3xx呎一房上車盤變800萬

1/200萬嘅樓遲下會上400萬架啦，你使乜同人哋擔心

200變400
400變600
600變800
800變1000

101呎798萬
地產商 好波